DSE唔上唔落，幫我排jupas

Retaker 335455（bafs combined sci)
A1 hku engine
A2 cu engine
A3 city engine /poly investment sci
咁多位爸絲幫下眼睇睇，我想問咁樣博唔博得過？
考得唔太標青，好驚冇u 入啊！
Jupas God 派offer plz

Good

推

推到個post屎忽開花

其實都揾入，要睇下舊年呢三個programs 加乘

Hku engine 就計best five (要包括英文）
佢上年lowest 收22 interview 有5% bonus 加
但係我冇interview 咁樣值唔值得擺係a1擺下？

hku engine 要必修phys 你combine 有冇讀到?

有讀啊爸打 冇讀都唔敢擺啦

推一推

三推

四推

五推

中英3

cu engine已入

理科撚，文科勁廢